港台停售節目予蘋果

節錄

港台停售節目予蘋果

《鏗鏘集》每逢周二於本報「果燃台」的平台上架。

【本報訊】資訊自由已經成。。。。。。。。。。。。。。即大概8月中後，《鏗鏘集》的往後集數將不能於「果燃台」播放。

自今年3月初起，本報向港台洽購，以預付方式買入《鏗鏘集》版權，每十集為一個合約。。。。。。。。。。。。

稱欲集中點擊率

惟港台機構傳訊總監伍曼儀。。。。。。。。。

立法會議員毛孟靜表示，早前有建制派議員於立法會上點名批評港台節目於《蘋果》網上平台播放，相信港台因此承受一定政治壓力，「時機上太巧合」。港台節目即使在《蘋果》播放，根本難以說成是幫其製作節目，而港台向本報出售節目版權，亦可獲得版權費，幫補節目製作費。如需計算節目點擊率，也可以向本報查詢，一同計入總點擊率，港台決定令人感遺憾。

其實有幾多人會經蘋果睇港台節目？
蘋果手動出link仲好，又唔洗俾錢港台。

其實點解公共廣播都要俾錢買版權？
人哋外國已經用Public Domain。

想整死港台？多數人都係youtube睇掛

毒果日報🤮
好心做壞事

你都講外國啦
呢度係支那香港